市民「大無畏」續打科興「打咗針覺得自己安心啲」

有長者表示，接種中心的安排十分好，「政府咁關心我哋，打完之後又畀我哋坐吓休息吓，都好體貼。」她指，自己未有考慮接種其他疫苗，「我哋梗係打返大陸嗰隻啦，一定係，成個大陸十幾億人，有乜事都唔輪到我驚。」她更認為港人「身在福中不知福」，「你睇吓人哋英國嗰度，冇得你（揀）㗎，去到有咩針你就打，你再唔打就遲啲冇得打...即係大陸咁好對我哋，仲唔快快趣趣（接種疫苗）？」

打完仲戴咩口罩

佢哋知唔知大陸都唔係科興，乜鳩十幾億人

打科興 打科興 打

佢地知唔知大6唔俾 60歲以上嘅人打疫苗？

不過佢地會自我安慰，話因為要留返 d 疫苗俾香港長者打先

唔見棺材唔流眼淚

醒藍屍： be water 啦手足 留返條命

蠢藍屍： 打科興

仲要得果4%接種率，邊撚到有億

廢老：我話係就係啦

大陸自己都打國藥 唔打科興啦
on99

好多藍絲

中国係打国藥的，親

連生係真嘅？

抗唔抗到疫唔緊要,吉一針覺得安心就夠
改名叫安心針

大陸仲要係打國藥

大陸人14億人打國藥呀傻hi 打條撚毒針科興咩
呢條藍絲有冇睇新聞嫁究竟

啱呀
打完咪可以安心上路囉

依家有科興清咁些少呢D低質人口好事，第日獨立都易管理D

on9 d

科興疫苗 改名做「安樂疫苗」「安樂針」

安心上路

復必泰中國一樣有份研發(臨床測試)